攝影台三大不可信

富士對焦
罪大直出
尼康倒閉

尼康淪落到要靠相機頂住revenue,點會執

有無人知佢上年賣左幾多部光刻機

四：不蛇意見

你好靚仔

咪錯lo

你屎眼唔係比我破處

陳述≠意見

我愛你

衰鬼.....申埋條脷想同我打車輪呀